阻止旅客登機 = 輸撚硬, 邊個諗出黎就係鬼

係咪無腦架前線
做埋啲ON9野, 聽下人意見啦
阻止旅客登機 = 輸撚硬

樓主係三毛